暗戀一個人

點先知自己鍾意嘅男仔鍾唔鍾意自己？
鍾意果個男仔 我覺得佢唔差 得閒會串下我

利申女
唔靚女 會講粗口 會打人

推下先

問下佢咪知囉

問唔出口先係重點

睇你利申都幾危險

完

睇性格 內向嘅話主動訊息你囉
外向咪約你出去

好波

識左一排連電話都無係咪gg

咁就暗戀人